何妖表面上取消「清潔日」，到時福建佬打死人都無得入佢數，終極陰招！

何妖份人有幾陰險大家都有眼見
佢開行喇叭叫人去「清潔日」，依家話想縮沙？
真係搵鬼信！
以佢性格，係計緊 maximization
先令全港叔父都知佢搞清潔日，再出張廢紙扮唔搞，事實上仲暗地裡叫緊一切照舊
到時部分手足以為福建佬人數會少，想去光復，結果...
事後，何妖將死人塌樓一切事件都推得一乾二淨，再同啲叔父開慶功宴

結論：唔好去正面衝突！當日仲有好多野更值得做！

同意，由佢哋當日自己圍爐！
唔信樓主9up

推

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

推啊！一定比何妖啲「馬」照跑、舞照跳！

主線任務

-921屯門遊行元朗靜坐
-928 雨革5周年
-929 全球反赤納粹大遊行
-101 中共倒台
-每天關注831新屋嶺
-每日fbig loop 文宣story
-twitter文宣hashtag戰線

支線任務
-每晚10點鳩叫
-背熟香港國歌歌詞
-不守連儂牆 安全情況下更新文宣

#光復香港時代革命
#五大訴求缺一不可
#antichinazi
#612721831新屋嶺

Push

推

各位小心

推啊！9.21當日一定要等何妖啲「馬」照跑、舞照跳！

一定係局 打交都唔關佢事

我都覺得係

一定係啦

呢個真！劃清界線扮唔關事

放底所有你手機關於呢個週末既文宣!!!!!!!!!!

證明你知有咩要做

同埋，即刻去IG/FB/Twitter share出去

做唔做到先?

我先

#行動
10點鳩叫 正式回歸！！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

[復仇閪] 國際級反套丁

新屋嶺既仇你地香港人係咪唔報？

[緊急]大西北要人

[921 行動POST] 大西北要人

【922和你suck攻略要點】

[危機，每日一篇行動]中國好驚有德國人權法！DW news 係嘅最重要戰場

請各位高調聲援岳義士

幫手report 好多手足比人放左上網

922 連儂文宣日
地點可以睇番何妖要清果個list搵一個近自己既落番去貼文宣

#資訊
[連登已死] 有手足打算用埋區塊鏈整全民議政會都無人理？

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

#眾籌
反濫權大控訴眾籌計劃

條友陰濕到極

Don't forget . GETTING 《香港人權與民主法案》SIGNED are much more important THAN dealing with Mr. Ho and his possibly related gangsters....!!!

CCP will use ALL kinds of traps to avoid 《香港人權與民主法案》 to get signed !! They are famous to STIMULATING groups fighting EACH OTHER. ( citizens, police, triads, gangsters, etc..) CCP are the one getting the ULTIMATE benefits.

Think first before each ACTION!! Do NOT let anger, hatred , and emotion GETTING to YOU!!!

Next few weeks are critical before the 香港人權與民主法案 get passed !!!! Be patient !!

Do NOT get arrested ! Do NOT fall into traps of police , gangsters, and CCP !!

Do NOT give ANYONE any EXCUSE to ARREST or HURT YOU!!! SAVE YOUR LIFE for so many more important coming missions !!

劇本黎

agger

612 721 811 831901 新屋嶺 黨鐵

920 1600 民間記者會

921 1400集合 屯門公園再光復
921 1900 元朗靜坐 勿忘721
921 唔好去沙田 唔好去沙田 唔好去沙田

922 1200 沙田巡迴合唱團 和你shop
922 機場交通壓力測試
927 2000 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會

929 全球反共運動

921點都訓教架喇
抖足精神
場仗有排打

條L樣奸成咁L樣, 一定有古怪

嘩 何妖畀左好牌我地上 九二一全港要死城一樣！好驚驚！罷工罷市罷買！

記住，文宣只是死背物，我地要撕一貼十，唔好又死守然後犯之前的錯誤無辜辜咁比狗拉

tui

我朋友係福建人

佢話何生琴日係街比馬迷鬧係過街老鼠

新聞訪問阿叔又係咁鬧何生

何生依家準備吹大雞要打馬迷 開始召集福建幫

仲話呢排一見到有人拎馬經就話要打

佢地今次唔係針對果班暴徒曱甴

係針對我地班馬迷 各位黎緊跑馬既馬迷要小心！

好人一生平安

敵進我退

其實佢係想好似果日尖沙咀咁，扮臨時取消，但好多on9 5毛都衝咗出嚟，咁就又做到野又可以走數唔駛俾維穩費

岩
但有咩事一定一樣入佢數

點會呀，個個有乜事都一定會入佢數

921幫屯門牛

合理
何妖冚家剷黎

之前民陣取消遊行都一大班人出嚟

嗰日尤其中學生同女仔唔好理呢班廢老，大6佬，佢哋撕就由得佢，轉頭先再貼過

推！

何妖動員令

同意

921沙田死城

有無人信唔關佢事先得

又721真係咁啱經過？

何君堯周五凌晨在facebook直播稱只是撤銷申請不反對通知書，稱「唔需要按呢種程序做嘢」，仍可繼續清潔香港活動。

T

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳易幻易！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

去屯門

PRINT 定新既文宣好過啦

何君堯深夜在其facebook直播稱，明天（周六）發起「香港清潔日」會如期舉行，他說其代表昨與警方會晤後，得悉毋須就各區申請「不反對通知書」也可進行有關活動，故撤回向警方集會申請。